[台灣]狂新聞直播講緊71香港遊行

文宣組可以入去幫手講解下

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

我冇野講

推

「七黑」團結打倒白色恐怖